想問下圖中B係邊個藝人

諗左好多都諗唔到

重post圖

吳奇隆

陳小春，？？？，梁朝偉，吳鎮宇，周星馳，劉德華

真係認唔到B

咁都唔知?

又有D似

真係唔知 求師兄指點

鳩估
A. 周柏豪

B. 余文樂

C. 梁朝偉

D. 城城

E. 周星馳

F. 黑仔

有冇答案

c

吳鎮宇

就係搵唔到答案

C

其實係B估唔到

似孫耀威呢條XX

林家棟？